[推上國際,集結外國勢力]令Netflix播SUPPORT HK Documentary

我有個諗法!要文宣,電影人幫手!可能需要埋眾籌
電影"10年"可以喺得Netflix播,我地可唔可以整套Documentary集合呢兩個月香港發生嘅事,然後喺Netflix播呀?外國人真是睇Netflix多,個個國家睇唔同台,唯獨Netflix係好多外國人共同會睇嘅.
呢個係好初步嘅想法,大家一齊諗諗佢,睇下有無可能

推